求NOTEBOOK 推介[附SPEC]

免變壓器叉電
可以換HDD
最少13", FHD, 唔要1366, 4K
3 pound 或以內

* 性能無特別要求
* 唔要中國品牌
BUDGET, 8000內
腸油

Dell xps 13

咁高要求真係得XPS

有邊部機可以唔使火牛直出220V叉電

留名學野

Chuwi lapbook 13.1

唔好搞大佢啦，樓主可能讀得少書